(無圖)好心d港女唔好著條牛仔底褲出街

頭先出街見到條女正面幾正
一轉身就...
吊成個屎忽都有印 又黑
見到都要洗眼

你咪又係睇…睇撚完又彈三彈四…
又唔係俾你屌

btw, 磨牙

呢張圖個屎忽邊度有印？

到底係條仔對腳幼啊定係條女對腳粗呢

唔通行埋去掀開人地個塊蘿友肉影呀 ？
影相咁上下啦